認真討論 我咁樣算唔算有病

幫手加個密

[member]而且成日失眠 一失眠就會係sc尻打啲野但係唔sd出去維持一兩個鐘[member]

睇醫生啦 你當呢到係咩？

我認真算叫醫生 hku mbbs year4

算唔算有病都好
如果你覺得有問題就搵人幫啦
朋友/社工/老師/校外NGO，試下搵下啦